聽日小米仲跌我直播春袋開榴槤！！！！

咁多位小米清放心

邊一次有找過數

媽咪哥

係榴槤開春袋喎

小dodo

留名榴蓮開春袋

正喎

lm

麵麵 爆袋謝罪

不你放哂佢 比我接仲好

次次俾你暴力救撚到市咩

根據上次經驗，應該會升一格

留名睇神蹟

上次賓周
今次春袋
下次應該屎眼

這。。。別怪我哦！我也想看看蛋蛋開榴槤

沒事兒~~~

麵麵犠牲小我好偉大

幫定咁多位清打強心針

但想睇直播多啲

榴槤準備！！！

之後又問有無人挽留
再開分身
然後走數
麵仔你係咪沈大師呀

今日堅嬲

係咁跌跌跌
跌佢老未咩

邊有走呀
上次贏左

之前話輸左倒轉個名寫
都倒轉左啦

g持

唔好走數

屌你Jm9又賭J

知唔知舊燈連燈賭J都好撚大獲

無人挽留你咩
你個名同你自已一樣愈嚟愈柒

係咪認錯人呀

上之我準到仆街wo

贏哂全財經台wo

留名 我坐緊小米call 回到鄉就得

點為之「仲跌？」
計到幾時？

大dodo保重

日日推post, 總有一日中

麵麵你想要邊類榴槤 同埋幾大個

坐call 真係好痛
每日輸緊錢
以後唔玩call put

你有撚春袋咩屌你老母！！！

玩正股算啦

買定榴連

面哥短線不嬲都燈

字面解聽日過埋勁假後收紅色就有表演睇

等睇表演

lm 睇表演

留名睇走數

唔好走數 唔係買乜輸乜 黑一世

有冇掉轉主語同賓語

收皮啦 等睇走數

榴槤開春袋好睇啲喎

都麵又賭J 唔係係春袋

留咗名先

明明係榴連開春袋

LM

收市後

仆街啦 唸唸下覺得太衝動開左post tim

岩岩收市睇到跌左6%真係嬲到屎眼出煙

清, 你入重貨?

留命睇表演

麵麵唔好呀，你知你燈力幾強勁架啦

lm睇直播

死啦 我尋日仲買咗幾手，mola mola

留名等睇袋袋開榴槤

開硬

有無人知發布會情況點

散曬水好難升
恒指咁樣。。。
搵d咁既野黎玩

諗定貓山王定金枕頭未？

走數爛春袋

發怖會 新機勁吸引 聽日大升

榴槤得呢兩種咩
不過佢春袋先係主菜

咁撚新奇嘅玩法

重倉 可唔可以唔好燈小米

咁你準備定榴槤都得

榴槤開春袋就應該得

股票市場都唔同電話個market 架
太多因素, 你唔係話想佢升就升

無玩開
純粹問下咩因素跌到咁

你真係直播我俾番哂你今日輸嗰啲你

我寧願事錢都要睇樓主直播

老貓都過黎食花生

屌你樓主到今日都唔化，仲要春袋開榴槤

$19.7入聽朝競價$18走完貨先直播啦

BTW,留個IG黎先有得睇啊

如果聽日一開就跌多2蚊⋯

會點

大Dudud靠你啦

冇 777要佢升就升 要佢跌就跌

想睇直播多d

先攪清楚用邊個春袋先

仆街啦

聽日大跌壓

可以去邊到睇直播

lm睇走數

咁你開硬都得喇

我理解 有1 秒見紅都計

開硬咁款

咁燈法 一野插到落ipo

Lm support big dodo

買定個貓山王好好對待自己

r u ready?

好嘢，有榴槤食

重倉ed... 輸錢事小

無得睇你表演事大

重有唔夠一個鐘就有得睇榴袋開春槤

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

睇死佢又咪轉個紅名咪算

買咗榴蓮未啊大dudu
時辰就到啦

大袋？

又燈

第幾次走數？

頂著啊

睇定教學啦

有野睇啦

我對男人冇興趣
但我都想睇下面面爆代

人呢

跌破dodo買入價 dodo@19.7 10手

嗚嗚嗚

嗚嗚嗚嗚嗚 呀呀呀呀 嗚呀

由賺$2000到賺$100幾走

找數啦

今次大dodo冇走雞嚕，朝早落街市買定榴槤啦

其實你好撚煩

大dodo

不如我地研究下邊種榴槤d刺最尖最硬？

喂喂喂要找數喇

睇表演

拎我個榴連出黎

公平啲啦你哋
睇收市價
紅色先找數

不過都要買定榴槤啦

春袋呢?

人黎～～
上榴槤（免開）～～～

唉，早幾日仲聽面面講按咗層樓all in
好彩有位巴打pm我話唔好入，真係要封返大利是俾佢

ching又中

show time

公平d 未完場 大dodo都仲有機會唔使開榴槤

咩而家興用春袋開榴連？

你唔好走數咼

等本大師見證

youtube link pls

麵仔呢次仲唔爆袋

屌你啦

破完燈又燈返大dodo

lm 走數

爆袋！爆袋！爆袋！
一齊吶喊助威

Lm

仲有半日！

麵仔己經潛咗水

LM等睇走數

琴日嬲得濟先忍唔住衝動左開post

放過me ok

有得睇春袋開榴槤對沖返 冇得輸

一陣收市AO平收

條路自己揀 仆街唔好喊

Lm睇直播
走數爛春袋

榴槤開春袋

佢唔走咪又係爛春袋，點大到佢呀

爛J爛春袋

走哂貨未
從實招來

我平日都係唔出聲食花生,但今日有得睇麵神爆袋袋 , 要LM 助興, 利申:有貨

你話呢

19.62 HKD −0.48 (2.39%)

連登仔最叻就係開空頭支票同走數

環保媽咪麵

其實麵仔係咪大戶打手

跟買親都奶野

乜老貓都走入嚟?

找數未

我買個榴槤比你，神面

用春袋開個榴槤咪放過你囉～

唔緊要 只要佢一日仲跌緊 佢就有升嘅機會！

呢啲野唔好亂講
會燈中

想做賭撚三世?

唔找數衰三代

榴連 榴連 榴連

你睇春袋啦好明顯，扮咩吖

面神諗住用邊個平台直播？

你咁直接
我會怕醜架

有冇軍師幫我拆拆佢呀今次

揀個靚嘅開出黎都有粒肉食下啦

拆唔到啦清

春袋開榴槤肉

春袋走唔甩

仲未吹雞完場 唔使怕

4點嚟睇直播

頼皮啲話聽日股市唔開小米冇跌

你講你把祖傳寶劍改命為春袋,刻埋上去叫春袋,用17app直播…
兒登仔唔會有人睇17app,又兌現你嘅承諾囉

回緊啦

一係春袋開榴槤, 一係榴槤開春袋, 兩個自己揀一個啦

仆街死

比你開菠蘿啦

有人救緊麵麵？？

面面，入市干預小米，可能倒抽

厲害了，我的麵。保了春袋。

綠燈啦,小米救你啦

大家想睇麵麵榴槤開春袋就一齊沽佢老母

帽事啦 帽事啦

雖然大家賺錢 係開心 但我諗大家都想睇下大dodo表演

咩話

邊個想食榴槤話？

冷靜啊 你一講即跌左1蚊

麵哥！！！

唉屌....

你唔好燈自己啦 4點先番出黎 無事既

血味嘅榴槤真係未試過

除定褲啦你

你走啦你,收市再講

okok

燈都變跌

無論結果係點
我都會依然支持媽咪哥

大dodo 只要唔好出聲 就保你自己袋袋平安

綠燈了

大dodo又暴力救市

棍打菠蘿

麵麵用J 力托到變綠燈

平手

好撚刺激 重有兩粒鐘就知麵麵使唔使爆袋

喺正升跌一兩格之間徘徊

好刺激

等睇爆袋

如果今日咁都升，我建議面面日日都直播春袋開榴槤黎帶小米升

冇事

又跌

榴蓮準備

好撚刺激 會唔會最後冇升跌呢

食榴槤喇

洗定袋底啦樓主

今日有望跌穿19

點算
我有啲興奮添

燈神強勢回歸

榴槤 Ready

點解個timing 可以岩準

舊債未清，新債又嚟

Molamola

大家一齊叫! 春袋 ! 春袋 ! 春袋 !

麵哥你個名仲未改得返？

春袋啪啪啪 春袋啪啪啪

重有一個鐘
轉唔轉到燈呢

轉撚到咩 準備睇爆春袋好過啦

除定褲等j

大dodo要揸緊個信念呀

記住開果下唔好猶豫呀

痛只係一下架咋

究竟保唔保得著 真係好緊張

仲有25分鐘

0.1!!!!!!

留定名睇爆春袋

好緊張

0.05

20蚊…轉唔轉燈呢？

嘩屌，唔係轉燈呀馬？

快升2格

面神大戶自己掃上去都得啦

-0.05

自己頂上去

春袋開榴槤!!!

好緊張啊

有冇人post個掛盤上黎？我個牛牛太少錢睇唔到

5仙！！

灰色！

如果因為5仙爆袋 真係莊家玩鳩你

同我沽爆佢

最後15分鐘

有沒大芋幫手買少少

緊張過睇自己個倉

差少少咋,爆榴槤定爆袋睇呢次啦

打和啦

上呀臭系小米！！！！

灰咗

真金白銀

講完呢句又變返紅燈

出嚟串柒柒啱啦又隊返落去

叫左你唔好出聲🙄

大戶mon post

樓主set 定cam 啦

有榴槤食

笑撚死，一野插下去

本身都有啲希望一出現就跌到無曬希望

個榴槤同小米喺小麵麵塊皮度摩，好撚好笑

痴撚線個位準到，一講完20.1>19.72

今次真係molamola

拎袋鼠春袋開囉

-0.260

沽

一棍打沉大dodo

究竟係精味榴槤定係榴槤味嘅精

爆了 再插

鮮血的味道

升緊

貓山皇嚟緊啦

麵爺氣數已盡

洗定個袋底啦傻鳩

直播link係邊?

最後大直路

仲有5分鐘 到底有冇可能升返1%呢

叻仔!有人掛19.83，俾五嚟先啦邊位清

it's show time

灰燈變-1%

就係佢啱啱幾分鐘前回咗post

陰公
要爆袋啦

我幫你掛20 蚊啦

1手

笑到仆街

↑麵麵

點算

最後競猜時段開始！！

買定榴連未

2分鐘

lm睇春袋

俾個勁假最後機會你睇下翻唔翻到身

19.9

仲可以點？買定榴槤囉

又想隊返上去，邊個買咗20.1

榴槤香～

跌五仙

19.88

16:08返黎再睇！

貼經台再一次團結起黎

4點完

Goal

仲有AO

片呢

臨尾大戶狂沽

一出聲即插個下真係好撚好笑

仲有6分鐘 有無現場朋友報告實況！

直播link 呢

直播l

春袋
開榴槤

開得未

開榴槤，開榴槤

榴槤全面進場！

食屎啦傻hi

爆春爆春爆春

-0.22

咩話，你用春袋開榴槤，大家都想食

求直播連結

麵麵

佢兩次講野之後即刻轉向跌到仆街

。

你夠膽直播開, 開到我同你原價買番哂D股票

Happy Friday

好波

直播

快直播

留名

麵哥買咗榴槤未

毅進星 100

排隊食血榴槤

願賭服輸

等陣收工買榴槤

今次真係找數定吹水

咁撚有骨氣嘅，找數真漢子

開多個IG/FB直播

DLLM 春袋呢 榴櫣呢 屌你咪撚走數啊！！！

樓主已離開連登

開春袋
啪啪啪

明知你唔會找數 都留定名先

利申有2手

影相upload得唔得

唔識直播

得

幾時有得睇，開完我要食

EEEEEEEEEEE

直播未？

你要用連環拍slow mo shot哂咁多幅相放哂上黎喎,
如果唔係點知係咪求其搵春袋hi一hi個榴槤就算

點解叫大dodo

好心急呀

今日媽咪麵自封為媽咪大都督！！！！！

麵爺，我師父講嘅

唔該巴打 大dodo, 等你開邊食榴連

lm 記住找數

Lm 看大dodo 找數

大dodo 唔找數就春袋發炎

係小dodo ar

餓了

麵哥

開槤

咪係，影相有古惑，拍條片up上YouTube有幾難呀？

在堅硬榴槤和春袋之間，我總站在春袋一邊

麵麵我撐你

不過記住找數

槤槤歡樂～～ 歡樂槤槤

見師父即下跪

欣賞樓主

麵仔連春袋都攞埋出來 你哋唔係唔俾正評吖

榴槤 春袋 榴槤 春袋 榴槤 春袋

到底春袋贏定榴槤贏呢？

古有雞蛋碰石頭, 今有春袋開榴槤

留位等睇直播

LM幫推

以後叫大dodo做單春大dodo

媽咪麵(單春)

召喚媽咪麵

麵哥要振作

麵仔

你肯定仲有單？

快撚啲啦
搵唔到榴槤定搵唔到春袋呀麵仔

最新賠率
走數 @1.01
玩食字 @5
真男人找數@999

我都買呢個,佢是但搵個袋貼個春字都得啦
拿!教晒你點做啦!

買食字

算啦
走數唔怪你

試緊

好難開

開唔到

麵爺上次差幾十點唔使影J,今次大袋咪走數啊

貼link先啦麵仔

做下好心，你肯直播試，開唔到都比你過

留名睇找數

Where is the 直播？

all in玩食字

麵爺

只要很直播
開唔開到唔怪你

痴撚線

開成點呀麵麵
練到鐵布袋未

點解我22唔走

麵麵，唔好成個細路咁拗計啦 ，拎起個榴槤作落春袋到 ，大力d 就得架啦

喂面仔
春袋呢

因為你潛意識知道遲早都過22

100蚊 真男人

以小博大

瞄撚準未?

想睇面仔個豆袋

賭佢走數1賠-1

好難唔走
一下無一顆

開到未吖

圖呢

圖又無 link又無

覺得麵麵係會用春袋呢2個字黎玩食字

唔打真軍都裝下假狗

4 點開到而家都未搞掂

仲未有圖？

圖呢？

見到春袋都算數啦

麵哥係唔係撞春袋撞死咗啊
麵餅碎我都要睇啊

聽講麵兄all in 左小米，我諗佢應該連買榴槤嘅錢都冇

幾時帶直播

老母面可以改名
叫吉穿春袋子

走左數？連食字都冇？

喂 驚呀？

睇唔到榴槤都睇咗個春袋先啦

吉穿麵袋子

麵仔是咪穿撚咗個袋入咗ICU呀

走左數?

屌！走數？

面面，你唔撚係走數呀，以後睇你唔9起。

說好的春袋呢？

數已走

原來麵麵真係走數皇
此post 已完

ggwp

垃圾日日開廢po
又走數，錯又無視
幾時敗走財經台？

是但影張春袋圖黎都好丫

話撚咗佢一定走數

槤爆麵春

唔得 要加返個子字 咁先似太監

唔係走數下

咪撚燈啦!

請繼續唱淡

想睇

死完ser又返嚟推下先

榴槤呢？

走數真麵神

春袋呢

唔見榴槤都要見到春袋

麵哥已經唔見左2日

禮拜一呢？升定春袋

其實麵麵係咪已經爆袋死左？

大家幫幫手留意下新聞呢兩日有無人係爆春袋入廠

唔好 你直接切俾我仲好

反正都係走數..不如出返黎傾股票啦麵麵

面神走左佬代表咩？就係小米開始散貨 各位清睇路

聽日小米仆硬街

你地唔好咁啦!麵神係真男人，一定唔會走數嘅

麵神，軍心要定，出來講兩句先，撑你

撑你一定會找數嫁，拍片我來揸機

樓主呢…

麵仔rip

等睇媽咪面奇蹟既一瞬間

面神係咪去咗邊勇仔

幫手推

小米一間仲跌麵麵爆兩次春袋

咁爆硬

衰仔走數

仆街喇你

有排都未收市，比個機會你講清楚。

到底係春袋開榴槤 / 定榴槤開春袋 ?

大家唔好推post 啦 再推麵麵袋袋保唔住啦

開榴槤啦

大家唔好再鞭大dodo個春袋喇

面仔你係無榴槤定無春袋？

等睇榴槤開春袋

點搞啊，媽咪哥走數

返來囉～～

有排跌 樓主幾時返黎一日開一次

好撚痛呀師父 ! ! ! !

面面，上水未呀

大dodo你去咗邊

刪撚左個post啦屌你老母
開post之前未撚升過

麵麵好多日冇上水啦
個袋袋還好嗎

不如低難度少少 開大樹菠蘿算啦

推

大dodo..屌米又跌啦

仲諗住今日收綠燈你條友仔會上水𠻹

榴槤呢

樓主係咪試開個陣就出事留血不止

好掛住麵仔

Big dodo please come back

冇人笑你啦
快啲翻梨啦

大dodo 你去左邊

就黎跌穿IPO啦,麵麵出黎啦！

有著你便有著我。 出來啦

面面

小米上咗市？

你 個袋還好嗎？ 尚要看麵爺畫畫嘛？
最近 麵爺沒露臉 佢有新對象嘛？

Ching坐左幾耐

唱左出嚟

大dodo是咪春袋流血不止

返黎啦

跌一日開一個

面面 快d找數
找完數就會升返架啦
幫幫忙

沒有燈, 股市怎可上路
如沒雲 升市都不覺高
你與他 若似天生一對多麼好

林鄭仲唔做野，就黎跌穿招股價啦

樓主找數

驚你開戈陣唔係春袋開榴槤
而係榴槤開春袋

真想帶你見見 無左啷啷的他

Push

好想幫推到2

咪推

面面，好高興你還在生

直播呢？

收到

你真係好垃圾

好

好的

Ok

就到聽日 好緊張

榴槤呀

調轉，榴連開春袋啦

唔好推

麵哥好慘

大家唔好放過佢

走數了

雷軍d野執到都喊3聲啦
屌你仲望佢升

垃撚圾

燈

開左榴槤未

掉轉都得，榴槤直開春袋

毒米跌到不能停！

估值4000億，40億都比多佢

4000億

真係4億都偷笑

17.600-1.080 (-5.78%)
收市價： 4:08PM HKT

請

升啦升啦 唔洗春袋開榴槤啦

不如電視直播。起馬收一要萬㕸

今時今日仲推緊

找數呀！！！

唔找數因住跌到0

睇人仆街最開心

唔找數 有排跌

哦

麵麵佢好似忍痛放左
拿 再唔開佢升到上30架啦

樓主是否已自宮？

介紹返,黑刺個殼十分之厚,非常適合用黎表演.
請問可以開始未?

仲未找數

個榴槤d 汁都乾哂了

麵仔諗住拖到榴連過造先覆post？

你確定嗰兩粒係榴槤？

快！

榴槤大dodo

輕輕一推 等睇開榴

Up

晍好推

大dodo依家ignore左，ignore埋右，直接走數

走數正契弟

人無恥，便無敵

祝日日跌到仆街

大dodo快找數

咪追啦

你個榴槤春袋呢

開左未

說好的直播呢？！

閪股

你買左好撚多咩

仲推緊

一共開左幾多個榴槤

麵神\|/

麵麵 \|/

穿IPO

今日要穿16了

穿ipo

麵麵，ipo都穿鳩埋喇，你識止蝕真係好叻叻豬呀

幾時開埋榴槤啫？

好耐無見大DoDo

快

聽日你個春袋爆撚硬

大dodo好似好耐無開新post

麵麵 係咪買咗7GG 傷到上唔到水

Don't push plz!

diu 等左成個月

麵仔鈦金屬鑽石能量袋

推到#2

開咗未？

仲未有

個榴槤就黎熟到自已爆開啦大do do

肯開榴槤未

大dodo榴槤呢？春袋呢？

推到2

爆開一樣咁臭

麵仔仲未肯開榴

汝之春袋安在?

榴槤都就黎無得食啦
仲未開

叫定連囝將呢個post無限以警惕世人

屌米出業績啦 ！！！

又要開多次春袋

就1001

唔好推呀
麵仔呢

一個月已經跌咗3蚊咁濟, cut咗loss未

狠狠一頂

春袋

春

沈卓盈真係好正

蝕到仆街

麵神

你究竟去左邊

立秋都未有榴槤食

山竹黎埋都未見榴槤

知名財經燈神..香左唔通係...

去左邊呀

番左黎

想麵麵返入黎講吓嘢

佢都係麵仔嚟呀布布

麵神終於低調現真身啦

仲推

Ching你真識食

屌你老母20蚊入左好多
幾時先升返

18 入 16 蝕住走
唔玩呢隻

佢去返近17我就走

點會去番，諗都唔好諗

快d走吧

16.5都走

今日放左佢算，無眼睇

冇睇幾日，得返14

大力一push

開完要食返,

睇怕到時開邊既係你春袋, 準備定食春袋啦

依家得12個幾

好彩14蚊走左
蝕左2成

推上

留名等睇樓主話佢屋企把菜刀名叫春袋

主席貨已散, 理9你

小試牛b